有冇人有玩online poker

Pokerstar ban左香港 有咩其他網玩 點入錢

留名我都想知

lm+1

VPN and debit card playing in hk
Alternative 888 poker, partypoker (tons of boys not recommend)

Sky poker and global poker wif low rakes also accept bitcoin but not sure personally I only play on stars

how to cashout?

Mainly VISA in stars and 888, bank account in party

I am using party poker. Why is it not recommended?

IMO Tons of bots (50nl whyfold69, onewolf, etc.)

Lol I only play pop and it's much more profitable compared to stars or full tilt

Plo

I mean nlh hahaha I m not sure with plo, a much more complex game

PPOKER
有興趣留個TG

你地玩開幾大

岩岩裝左 想細細想玩炸

tg: free3ticket

Have you cashed from party in hong kong before? I am debating if I should switch my location to Hong Kong as Im still using my Canadian account and address.

Not sure. I m using UK bank account with all my accounts, IMO you should continue using ur Canadian account in case anything goes wrong. Plus I hv never been checked after my registration.

Thanks. It's just annoying cause I don't go back to canada as often as I used to.

1/2 玩？